（撚狗）泛民應該反建議派八萬蚊

以前都派6000啦
葉劉淑儀話而家派8000，當我乞衣啊？

作為良好守法嘅公民
派八萬蚊，後生仔會暫停反政府
大家說對不對？

連登仔快d正皮呢個po，推比泛民睇
直到佢哋公開叫政府派八萬為止

毛ee 睇到嗎

啱呀 屌你老母呢個時候建制派想拎票
就喺度扮撚晒野要政府派錢
到時政府真係派 成班建制派又會話成功爭取乜乜乜
如果呢個時間泛民主派提出要派錢 起碼唔使比佢哋搶功勞

8萬蚊可以買多十倍頭盔

派80萬
繼續遊行

推

打蛇隨棍上

8皮野比班狗試下頭盔雨

大家發起捐8000出黎買物資

跟住spin去建制勢力暗中橕港獨

要求叫停明日大嶼+預算平分派比每一個人

出多你一百

全民安家費計劃

照派拎去捐左佢

一人一張特首選票ok?

8月內收到8萬架話8月唔上街啦

80萬 就全民 日本/加拿大 商業移民

臨走燒撚左香港佢

marketing 嚟講
呢招叫cancel out
樓主重要加個10倍 真係識玩
但泛民d人點會識啊

派八萬蚊,即刻暫緩上街

8000萬啦每個人 個個人都有暴動罪 個價差唔多架啦

你好嘢

一口價10萬 150+後代唔拎得

一口價10萬 人人有屋住
150+後代唔拎得

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（愛丁堡廣場）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工罷市罷課

每人8萬8,攞個好意頭，再成立獨查，再撤回，再道歉，再撤銷所有對義士控罪，再對元朗事件徹底調查拉晒啲白衫坐返最少10年，再即時解散立法會進行全面直選，再撤銷所有暴動定性，再落台然後普選行政長官，再換晒啲班底.......

咁肯定咩事都無。

工聯會掌握香港各行業主要工會，手足快d去佢地fb支持下

6:33

Full Gear 兼 Top Gear

有術語
好型棍

派8萬，我應承8月唔示威，留番70週年先送分厚禮比支共

錢照攞

繼續遊行

8萬就差唔多

十八萬差唔多
嘔返明日大嶼啲錢俾市民呀

倒不如…

一次遊行袋五千
起碼都派廿萬啦

雖然看不明白箇中的作用，但好像很厲害的樣子

Push

派錢？不了。
派公屋？

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友